覺唔覺花枝丸屌打墨魚丸？

係花枝丸面前，完全冇食墨魚丸嘅意慾

同一樣野黎
菠蘿同鳳梨嘅分別

花枝同墨魚係同一樣野
唔等如花枝丸同墨魚丸係同一樣野
落街市買下餸啦

都係加左肥豬肉

我日日落街市買餸都唔知兩種丸用咩做

覺唔覺菠蘿酥屌打鳳梨酥

反而鐘意食墨魚丸,由其BBQ
不過附近多數得花枝丸賣
聽聞花枝丸係台式,墨魚丸係港式做法
利申 : 凍肉店姐姐講

屌 如果bbq 食花枝丸可能仲痴線

花枝丸實身d

我覺得哈林唱歌好聽過庾澄慶

wtf

魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅
魷魚係尖嘅 墨魚係圓嘅